★小米 將會造車！

內地媒體報道指小米將會造車，刺激股價尾市最多抽升12%

挑戰175

晶片呢

小米迴應造車：等等看看，暫時沒有

閉門造？

聽日倒插巴巴已經係人版

175垃圾股
含大車都冇架已經係兩倍市值

收30.6，仲好意思話造車

遙控車

由於小米不承認自己是人類，凡地球上任何資源的分配權屬人類所有。
人類有權將其充公。

不要再被左膠和右膠迷惑
共同維護人類安全及權益
堅決地實現人類偉大復興

如果如小米 恒大汽車 faraday 合拼
可以跟tesla一戰